國務院新聞辦公室發表「2019年美國侵犯人權報告」

內文有另一條link，可以睇晒成份報告

創意台